俾啲時間

耐性！我地建立既信任唔係一朝一夕